今日食buffet畀個大陸女仔問我係咪彭于晏。。

本身今日戴住cap帽食buffet
排排下隊有兩個大陸女仔走埋黎用普通話問我「請問你是彭于晏嗎？」
之後我望住佢答佢「下？不是阿 」
之後佢同佢fd講左句「我草，真的很像」就走左

成半夜三點仲係度ff正宗痴線佬

真人真事 唔信就算

有冇相畀我地睇下有幾似

冇圖點討論

圖定老母?

post咗

知啦知啦

有像嗎？

我覺得似林峰多d

我草

快

唔識嘢

肥豬員真係好on9

我話係就係啦

驗眼

驗左，好正常

驗腦

智商300

夠鐘食藥

你答佢，“我係彭乳癌的哥哥，膀胱癌!”

有無介紹眼科比個女仔

你答係，跟住可以上房扑野

0/0

你打漏左個字呀！
係似林海峰

唔似咩

樓主自已都唔正皮

因為我真係撳個掣嘅力都覺得多餘懶得出

係咪覺得自己好funny
的確係

搞咁多嘢原來係想借力

你忽大咗？

咁都開到post 你都真係幾撚無聊

再無聊啲都仲得 我repost ga

彭健身下嘛

好笑過樓主

「酉鬼」 ，記住點寫喇

JM9

大字係咪型啲㗎on99

做乜啫你

咪撚柒啦屌你老尾搏扑

UPM9?

問得呢個問題 預了要科金

本身今日戴住cap帽食 buffet
排排下隊有兩個大陸女仔走埋黎用普通話問我「請問你是基努李維嗎？」
之後我望住佢答佢「i am fine thank u and u?」
之後佢同佢fd講左句「我草，真的很像」就走左

咁似都有嘅 大家都有眼耳口鼻

1/10